其實係咪應該攞埋太子站出口附近既cctv?

今日消防記者會比人問見唔見到嘔白泡個義士，答話嚟到見唔到
我假設佢講真，咁咪有可能消防嚟之前已經移走咗?
咁有無可能佢被帶離太子站既時候，比出口附近既cctv影到

不過如果係一早收埋入控制室，走哂人先靜靜雞坐鐵走就無辦法一定要睇cctv
仲要睇埋其他站既cctv

封成兩日真係屍溶得啦都唔知點解要封兩日，真係好奇怪

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可能是用黨鐵車走